+++
title = "Расписание"
date = 2012-02-23T17:23:06
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/world/2006/schedule/"
slug = "schedule"
aliases = [ "/post_20579", "/world/2006/schedule",]
type = "post"
categories = [ "Чемпионат мира",]
tags = []
+++

**24 августа, четверг**

  

12:00 - Начало поселения в гостиницу &#8220;Калининград&#8221;

  

14:30 - Прилёт участников из Пулкова (рейс КД-486), трансфер аэропорт – гостиница &#8220;Калининград&#8221;, поселение

  

21:45 - Прилёт участников из Домодедова (рейс КД-991), трансфер аэропорт – гостиница &#8220;Калининград&#8221;, поселение

  

23:00 - Прилёт участников из Шереметьева (рейс КД-951), трансфер аэропорт – гостиница &#8220;Калининград&#8221;, поселение



**25 августа, пятница**

  

07:00-10:00 - Завтрак (_гостиница_)

  

10:20 - Трансфер участников гостиница – &#8220;Сити Парк&#8221;

  

11:00 - 1-3 туры чемпионата мира (_&#8220;Сити Парк&#8221;_)

  

14:20 - Трансфер участников &#8220;Сити Парк&#8221; – ресторан   



  

14:30 - Обед

  

16:00 - Трансфер участников ресторан – гостиница

  

17:00 - Для желающих отдельные автобусы гостиница - Светлогорск (_без ужина_)

  

20:00 - Трансфер участников гостиница – ресторан

  

20:30 - Ужин

  

21:30 - Трансфер участников ресторан – гостиница

  

22:30 - Для желающих отдельные автобусы Светлогорск - гостиница



**26 августа, суббота**

  

07:00-10:00 - Завтрак (_гостиница_)

  

10:20 - Трансфер участников гостиница – &#8220;Сити Парк&#8221;

  

11:00 - 4-5 туры чемпионата мира, суперфинал (_&#8220;Сити Парк&#8221;_)

  

14:20 - Трансфер участников &#8220;Сити Парк&#8221; – ресторан

  

14:30 - Обед

  

16:00 - Трансфер участников ресторан – гостиница

  

18:00 - Трансфер участников гостиница – Дворец искусств

  

19:00 - Шоу-игра (_Дворец искусств_)

  

22:00 - Трансфер участников Дворец искусств – место для специального ужина

  

22:30-06:00 - Специальный ужин



**27 августа, воскресенье**

  

07:00-10:00 - Завтрак (_гостиница_)

  

12:00 - Расчётный час в гостинице

  

16:00 - Трансфер от гостиницы в аэропорт для участников, вылетающих в Шереметьево (рейс КД 958)

  

17:00 - Трансфер от гостиницы в аэропорт для участников, вылетающих в Пулково (рейс КД 487)

  

20:00 - Трансфер от гостиницы в аэропорт для участников, вылетающих в Домодедово (рейс КД 992)